黨鐵員工圍爐區

有冇公司人係度 今年加薪同花紅睇怕都涷過水

兩電又然

喺連登開畀人屌死

考升職有人工加囉

有冇hr 同事 有野想請教下

Acting 一年

多謝班狗同景樂哥啦

唔知諗到呢招個條撚樣有無得acting呢

內部人知唔知minion邊度部署

有冇人可以開個group

黃公會有group

睇TG 內部人埋話咗你知

有冇link 想入gp

其實acting係點
而家個部門做到我平grade/降職走都冇問題

買番佢d股票咪得囉

黨鐵

垃圾工一份

有得降職走？人工點計？

想姐
但好難

未聽過降職走 平grade 走就見唔少

遇到個仆街上司所以想走

查飛狗嗰啲咩學歷

其實查飛狗啲罰款係咪自己袋 咁落力做乜？

有冇m grade人？
m10 housing有幾多，人工又幾多

無架啦，今年花紅一定cut

港鐵2019年開始蝕錢蝕到傻左

我都想知M20同M30點計法

聽聞年尾有花紅

M10 housing $12500

其實黨鐵入面要炒一個人易唔易

housing計唔計bonus?
有冇最新薪級表睇?

好難

係無薪級表，海鮮價

咁你可以唔簽咖嘛

M grade係咪好多人跳入政府

哇！ 個老細擺明做你 咁得人驚既。

係 好仆街

係咪兩年冇請過車長？

$7000 housing係咩grade
S40？ 有fd做緊

我見好多m grade年紀都有返咁上下
乜仲會入政府咩

好多四十幾都入政府

MTR M grade 都比唔上政府咩

好似唔係 有開班

Gt 果班好似跳入政府AO
GE 果班升到m grade會跳入政府engineer

想問下gt姐係咩
Ge姐係grad E

鄧劍如還在？

Gt= MT

咁mt全寫係咩

好似仲係度

Management trainee

Mt同GE有咩分別
大家都係大學生跟住入去做
不過GE就做工程

M grade幾錢個月？

點會 老鬼G40都兩皮幾

咩叫G40?

新入職係咪一定salary range最低開始？定係按新一份工去offer? 有冇機係salary range median以上？

*按上一份工

無

有 睇你個post而定

通常幾耐先升一次職 由s20升s30?
差4定6日 AL 差好遠

識好多個s40,m10都入曬政府做
30頭

工程好似好撚多

係啊

見唔到有公開招聘